香港機場排名每況愈下, 係時候起更多基建增強競爭力啦~

我屌你啦

2001-2011年, 11屆之中奪得8屆全球第一機場, 更從未跌出三甲, 但由2013年開始, 香港就例牌無緣三甲

而家連韓國, 德國, 日本都漸漸拋離香港, 更莫講話同新加坡鬥

明明呢五間機場之中, 香港都算係第二新啟用, 硬件更加係世界級

歸根究底, 根本係政府管治無能管理不善, 任由庸才掌管機管局, 任由支那瘋狂入侵, 先會打爛曬自己金漆招牌

香港連自己曾經引以為傲嘅第一都保唔住, 試問香港人又點有信心花費萬億去起個垃圾人工島?